有冇手足去左攞阿欣冬至茶

攞左佢對黑絲

阿欣係乖女

報驚

有冇相

我地私影好多張

我係pc69873
有咩幫到你

佢個系咩味

仇b

小妹左邊條仔

CHING珍人幾高

左2

你點幫的

圖右

個隻利狗

幫你放tg 當煙霧彈等你可以笠水

咁你係咪警察先得架

佢係

我加泰警察
咪撚屈我係香港班人渣
影衰晒我地

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

真 fc ed